[暴大]四院會師做過乜

四院會師梗係有四七環節
即係四句七個字嘅野

崇基學院就整呢個

元來警黑一家親
朗狽為奸面目猙
鄉黑葉虎白衫軍
黑官何妖禮樂崩

光榮義士萬人敬
復歸凡人均無名
香城革命由佢領
港共警黑來認命

時勢險惡念初衷
代代相承切心痛
革命起義歸血濃
命令撤回反送中

來源

留意藏頭

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

推呀

係

暴大好野

好句好句

而家都5比 會收番嫁